用NBA罷工黎串「香港人廢」「起碼人地會罷」果班on9仔收嗲啦

1. 佢地所謂罷賽 就係返酒店房玩手機
以防你唔知 nba為左保護佢地安全
係比左好撚多錢book左迪士尼園區黎比佢地打
佢地係唔比出入 唔講以為佢地上街抗爭
同埋佢地自己有好多球員話 我犧牲左咁多野入bubble 我想打埋佢
如果係香港人講又比cc台屌香港人廢 香港人垃圾 香港人冇用

2. 佢唔會有處罰先敢玩
班人只會做d對自己利益冇影響嘅事
nba係黑人玩撚晒全世界都知
你香港人係自己公司有呢個影響力再傾啦 講緊冇左黑人會搞唔成nba
唔好同我講咩「全世界都罷就冇事」呢d on9 point
你公司黃嘅管理層過半數再講呢句啦

3. 班黑人根本就冇訴求
講左咁耐 佢地自己連自己想點都唔知
日鳩日係度話咩黑人冇權特
d遊行永遠都係為搞事而搞事 唔好話外國人
你問d黑鳩佢地都唔知自己想點啦

我都廢事再講全世界咁多警暴佢地係咪盲撚左呢d point
咁唔關心外國人我唔會怪佢
但又引申返去point2 咪又係會影響到自己利益先唔出聲 唔好同我講咩唔知 2020年啦

拿利申返 唔洗問我 你有冇罷?
我就係罷撚左好撚柒多次 但次次罷完發覺都係根本冇人理 就連連登都係好撚多人返緊工 我先心鳩淡唔再理

撐樓主 講出我心聲

ig都好多留言話
你地成班係迪士尼入面罷打nba 恭喜你爭取到平權了

呢個罷打我就欣賞啦
網球員真係靠大賽獎金搵食 佢棄權會真係冇左好多錢
nba班撚樣錢照袋 本身已經武肺唔洗打但年薪照收
得閒扮下野玩下罷賽年年都袋過億

仲有呀 佢地座底1.6m年薪架
usd呀 同香港人比

同時 班撚樣有冇問過係nba場館工作果d黑人個lives ma唔matter
比佢地搞到停賽邊個養佢地?

香港無工會
擺工又比媒體抹黑
擺得工都比人黑名單
唔只無份工 係幾年內都唔駛比人請

其實又唔止nba
美國好多所謂名人明星拎光環根本係零成本咁濟，9up幾句就企到上道德高地點解唔做？所以先咁多左膠
但喺香港你係公開黃嘅話真係會畀人搞

Lakers and Clippers have voted not to continue the NBA season, per
@ShamsCharania

Every other team voted to continue

我屌你老味搞完事又係繼續打
出黎屌班黑人冇撚用未?

真 係香港戇鳩仔先罷工

唔好理班分化cctoy狗啦